法國T.L已經無人再去吹奏

好地地有得去英國發展又唔去

紅一陣就再無人理

都成23歲人 再唔發圍無得發

都未出新歌

佢啲mv全部都係唔知做乜柒，一係就扮韓仔mv咁係度chok樣

飲starbxxks都cheers已經夠戇鳩

幾有深度